大家10月1日要燒，就燒赤納粹旗，同國際言論一致！

要團結國際去打倒中國
去支持香港人得到民主
就要針對 「赤納粹」 政權

今日起！大量製作赤納粹旗！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

10月1 憤恨祖國分裂70年